仲未接受到原來自己呢一世都冇可能同李佳芯做愛?

求屌醒
成日深信自己有朝一日，可以同到李佳芯做愛
屌佢個西，射精入佢口

但係冷靜d照下塊鏡諗清楚
原來呢個係一個絕對冇可能會係現實發生既幻想

仲未接受到自己原來呢一世，都唔會有可能同到李佳芯做愛?是否廢人

不要暗戀///

俾啲心機你得嘅
佢伸曬利咁接你啲精

好的

整個deepfake J下都好

一個人一世人正常會有一次機會可以屌任何一個想屌嘅女

可能真係做到呢
無人話你唔得，係你自己話自己唔得